連登仔唔係應該支持班女擴大強姦嘅定義咩

根本如果係咁告 中招最多係個班為呃蝦條而溝女嘅仆街mk
班mk仔用把口哄 死lur 半推半就 呃到條女隻豬返嚟 中出即飛完班女唔忿氣咪可以告佢哋強姦囉
而家班女唔gur 可以告返班mk 拉晒班mk坐監 唔使等佢哋繼續係社會遺害人間呃蝦條
其他mk又會知驚 唔敢亂開罐頭
令社會去返感情穩定先屌閪嘅常態
長遠嚟講 社會上嘅處女供應會正常返
去到二三十歲年齡層 到咗毒撚事業有成 開始發圍都可以搵到處女
唔使再去產房搵定
定係連登已經被精蟲上腦淨係識屌閪嘅5p mk仔入侵晒

諗起班排骨mk仔入冊之後被班大佬開佢菊花就好興奮

唔支持個班根本就係驚死自己扼蝦條會比人告既mk 同狗公

等班mk呃蝦條mk有後果 唔好咁猖狂

我哋唔係為一己之私
我哋講嘅係原則 公義 道理 人權自由

班mk呃蝦條要毒撚埋單有原則公義道理咩

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個黑鮑？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

巴打明辨事理

正皮不解釋

班mk呢 入晒冊呀

你搞清楚
mk玩埋屎眼條女都會維護佢
毒撚望一眼即刻上fb me too

我唔信
You fake news

放長雙眼睇有幾多mk被人告強姦